馬來西亞公開賽（羽毛球）

又開波喇

留名

留名，李宗偉快啲好返

男雙希望唔好又係minion 贏

小黃人上線無乜對手喎就算對日本果隊風格都食住對面

上個月張楠劉成打佢地fing兩邊後場好似有啲用，希望其他隊都搵到破解方法，兩隻minion好撚串

張楠果場都超水準，加上佢本新防守力係好，同埋費拿迪又唔精神，又係果句，佢地就係串先打得出咁壓迫既打法

不論FB 又好, 大陸羽壇又好, 大家都好一致話小黃人好串
但你地唔覺近呢幾個月蘇卡梅利祖收左火咩好似冇再係電視前見佢做咩小動作了

呢d固有印象黎，大陸論壇特別憎小黃人，因為成日贏中國
混雙下線都好睇，幾隊係晒下線

日本第一混雙出局

屌佢我好鐘意呢隊

女子?有冇直播

王齊麟李洋係2019年進步最大組合
小黃人隨時又爆冷一輪遊

唔好諗太多

的確少咗好多動作
不過難保第時對雙蔚嗰陣唔會再有

快到
不過重有中國兩隊 同埋炳順柳螢

佢兩個真係打得好出色
反而想知李哲輝拆組之後重會唔會打得返上嚟

上線英國果兩公婆都退埋賽，鄭黃連一絲既威脅都無埋

拿督都係打唔到
下年奧運應該都凍過水

adcock又好少睇佢哋 不過佢老婆真係靚女
鄭黃打法柔啲 反而有時鍾意睇王黃啲剛烈快打

有冇話咩事又出唔到賽

36歲的馬來西亞羽毛球名將李宗偉原定在4月的大馬公開賽復出，首圈會鬥8號種子的印度球手施里簡夫（Srikanth Kidambi）。不過，李宗偉過去周末到台灣覆診，據報他周一接受例行檢查及抽血，周二與主診醫生見面，而醫生不建議李宗偉參賽，所以他決定退賽。

桃田感慨道：“跟他本國的球迷一樣，我很想念李宗偉，我相信他很快就會回來。我至少能做的是為觀眾奉獻精彩的比賽，以此來彌補他的缺席。”

艾杜克呢pair其實幾好睇，特別係歐洲組合黎講，默契又好，老婆又正不過呢一年老婆多傷，少打亞洲比賽

佢老婆真係百看不厭
默契係有 不過之前睇佢哋幾場
始終冇嗰種爽快將感

林丹又準備一輪游

原來你地已經傾緊波
李洋呢pair呢兩站打得幾好
可以追佢地d波黎睇
謝鄧今站又打返喇wor

好正佢老婆ig 嘅相，好撚正

老婆受傷，入位慢左，要睇就睇舊年上半前之前既比賽，同埋老公都唔係強攻型果種

如果睇柔軟打法我會偏向睇炳順同柳螢
不過呢隊又係好神經刀

原來林丹仲有打

對住周天成多數一輪完場

今日等睇呢場

最近林丹有無打過一場好波

已經好番，希望佢入到奧運啦

來西亞《星洲體育》向李宗偉查詢，他解釋：「還不能打大馬公開賽的原因，是還需要多一點時間休息。不過，不能打今年的大馬公開賽我也不會失望，因為健康最重要。」暫未知他何時復出。

李宗偉康復進度理想，但宣布他退出大馬公開賽，「為了避免身體承受壓力，醫生建議李宗偉退出接下來的大馬公開賽。

醫生唔想佢太急復出姐，不過我寧願佢退役啦。。。太勞累對身體唔好

唔掂啦炳螢

炳叔今年其實好左，但螢妹今年鳩左

好少睇懶得find link
too difficult

今日有大堀彩

我平時係now睇，超級500開始都會有直播

live channel 4個court 都有

我都係有朋友講起now e先知有咁好嘅app
廿幾蚊就睇晒成個賽事
已買馬來西牙 聽日開始睇

林丹11-19 追番21-19

巴打用緊咩網睇

林丹贏左

王齊麟好鬼黑仔
混雙對王黃
男雙對 minions
結果雙項都一輪遊

睇佢第一盤對小黃人
心諗兇多吉少
完全唔係印度賽嘅水準

有冇人好like 拉贊諾

我like,同條仔分左手幾好，專心打波，之前睇ig啲相似情竇初開少女仲多過似職業運動員

覺得佢重左好多好似跑唔到咁

好想睇佢成為女版桃田噉稱霸女單
佢啲波觀賞性極高

輸左
專心睇GOH LIU YING

林丹認真打起碼入四強
肯定之前聽到李宗偉會打呢站所以積極備戰

謝映雪終於復出

吳芷柔好啲喎

個樣

D節奏控制d網前 j死人

贏過世錦

等睇佢今年橫掃

比人橫掃就真

我唔信

估唔到Christie被黑game point之下都重贏到第一局
睇到桃田一開波輸太多 後追都爭噉啲

桃田成場比賽都畀Christie帶住嚟打
完全起唔返

林丹有機了

炳順轉咗打法 好剛硬
下下都大板冚死對面

柳螢直頭行出場畀炳順食叉燒

話左今年炳叔好左

唔錯唔錯 噉先有得揮
再好似之前咁軟真係上唔到去

林丹打緊

林丹有驚無險先拎game1

丹爺由18:20打到25:23反勝第一局

痴線丹爺屈到
輕鬆入八強

求link

youtube 有

林丹痴咗線

印仔東南亞有嘉誠

睇到Christie成場都好有信心 一開波經已猛攻

一出左東南亞就第2個人

主場之利
估唔到丹爺呢站咁勁

陳清晨 賈一凡

山口茜唔係唔夠條泰妹打呀嘩....

諶龍,陳雨菲, 陳賈, 鄭黃入哂四強
陣間仲有肥嬌、石宇奇、丹爺、王黄、男雙兩對、女雙一對有機入四強
今次中國唔知又拎幾多冠
愈黎愈勁

中國打奧運名額限制係兩隊之下無咁著數

我覺得調返轉就真
你諗下而家其實男雙有競爭力組合最多既國家係印尼, 女雙就係日本
大家都cut到得兩隊反而係對佢地無咁著數
混雙就中國不嬲兩對夠做

我覺得中國奧運剩係攞到混雙

之前我都會咁認為
而家我覺得女單同女雙都開始有機

女單係因為戴資穎大賽唔掂, 陳雨菲又上緊位
女雙就陳、賈成日剋鳩死日本果班組合
仲有男雙其實都係50/50, minions雖然勁但仲未係世界冠軍, 其中一個原因就係因為唔夠穩定, 又係對中國嗰d會容易收皮
男單就睇桃田既啫,佢發揮穩定既其他人咪無機囉

福廣都輸埋比泡菜非種子組合
日本女雙全部收皮
佢地幾對都係攻擊力唔夠,一味靠韌
d對手開始捉到佢地路

王黃險勝陳吳
minions又輸緊比同胞
喂屌你係咪想中國拎哂5冠？好悶喎咁

岩岩場混雙好睇到痴線 柳螢23-22果板殺落網

想問下有冇賽程表

bwf官網

始終打到最後心理質素都係差d...

亨山拎返局先啦拿拿臨

炳順關鍵時候開波一定係彈後場
練好D開波真係可以差好遠

minions出局
亨山又輸埋比李劉

可惜呀炳螢又一次set3狂deuce輸波

大馬人永遠都係咁

奥原希望

丹爺又鳩打

christie勁咗好撚多

丹爺打D BALL落點靚到 痴線級貼界

axel對christie好睇到
christie下下殺落界到,痴撚線

仲有返頭頂劈殺,好撚正
可惜今場應該都係輸

仲有機 IN 丹爺 WE TRUST

林丹咁老都咁勁

發脾氣 啱啱個rally 好好睇

christie而家個狀態完全係世界top3級數
好撚堅

丹爺久違既4強啊

結果男單係三個中國+一個印尼

btw林丹證明自己依然有能力入4強
睇下李宗偉出返黎仲得唔得了

HEA打足足一年既林丹竟然為左李宗偉認真打

痴撚線,除咗肥嬌全部入哂4 強
中國羽毛球呢幾個月真係再度全面崛起

咁似大陸論壇d人講野

講事實啫
我都唔想見到呢件事發生,但似乎係發生緊
由舊年總決,到全英,再到今次大馬

咪係
係咪食錯藥

可能之前比人叫佢退休叫得多, 今次發下力
而家真係擔心李宗偉多d

點止hea咗一年

一年多d啫都係
上年全英仲係ko到李宗偉拎到亞軍既

佢由2016起一唔係對拿督就鳩打

日本隊打得太密，d人應該chur到幾攰，除左混雙，其他排名第一果d全部係狀態差，過多幾站，睇下蘇迪曼杯係咪仲咁堅先講，老實講，呢站750咋唔洗吹奏到咁犀利，你話世錦就話姐

條友乜都拎過, 羽毛球界GOAT
而家根本係養下生,為咗延續「李宗偉的宿命」呢樣野先繼續打
下場多數HEA打輸比石宇奇

點會hea，除非攰，上年全英輸左俾石宇奇已經唔順，加要儲分打奧運

佢講嘅嘢又錯唔晒嘅，數據上表現上支国都有幾多跡象追返上頂尖
睇返早幾年咁廢都係關奧運後換代事，磨練2，3年而家開始收成
支国班友仲要後生計落離東京奧運呢1年多少少都仲有空間上
實力上除咗混雙未有絕對統治力，但係講心理抗壓能力玩慣舉國體制由細已經開始實行汰弱留強瘋狂鬥爭嘅支国會遠比其他國家強，到時計落話唔定會比日本印尼有着數
不過佢嘅口吻又真係強國打j style咗d嘅

你話桃田係咁我認同既, 真係拎完一個大賽冠軍跟住果站就會收皮
但女雙嗰d, 明顯打法開始比人睇通咗啦,三隊一齊攰？個個站站都打到尾咩

之前小戴係咁贏 輸左世錦
d人又話輸世錦有乜所謂 之前場場贏已經證明左佢係世一

之後依家又轉哂口風 話中國女單奪金

你有無諗過奧運分比邊個唔係佢話事

根本近奧運個時開始出狀態先係最重要
呢d叫留放得宜
劉翔2011世錦fit到爆
咪就係太早出狀態
谷得太行2012玩完囉

拿督病之前都已經唔夠氣打足三局
而家仲要病一病

哂氣
去到奧運你就會話狀態好都敵不過舉國體制架啦

善用起底功能

係既,一定要用啱聽口吻講
咁支那羽毛波近幾個月上返黎囉,夠啱聽未
實事求是睇波好過啦,哂鳩氣

佢上年世錦仲支持緊港日台 而家咁快轉口風

你咁講反而證明咗我係實事求是
我支持港日台, 但事實係呢幾個月係中國上返黎
我全英嗰陣估中國三冠都比人屌啦,咁事實係咪三冠？
係咪為咗證明我支持香港就要估香港三冠咁？

幾時有要你跟其他人啱聽口吻講做咩姐你
樓上話你似大陸論壇講嘢，我表示有啲認同姐，但你完全可以繼續咁講，冇人逼你
而你講中國開始上返嚟我都好認同呀，只係用崛起唔太準確姐，佢地水平一向都頂級，係早2年有低潮期跌一跌，今年反彈上嚟唔算崛起啦

女單都真係可以叫崛起嘅
16奧運女單真係慘不忍睹

女單16奧運開始其實係強國差咗定係其他國家水平高咗都有d難講西班牙鳩叫婆巴西奧運前都已經追咗上嚟，但呢2個情況可以係同時發生嘅

李雪芮2016未傷個時都係冠軍熱門啦，只係馬連太癲，如果打奧原/2奶應該都贏。。。

Both，唔好講太耐前，之前果批王儀涵、李雪芮真係好過而家呢班，陳雨菲、肥嬌打出黎無乜霸氣
小國又彈起幾件，變到女單大陸都好渴望拎獎，細獎就俾小戴殺晒，大賽就馬蓮拎，係全英陳雨菲叫爭氣小小拎番次

我覺得陳雨菲勁左好多喎，反而肥嬌真係麻麻地。不過講番以前未受傷既李雪芮都幾屈機，10連勝小戴 14年正係輸世錦賽比馬蓮，其他比賽都贏曬

請問琴日混雙 馬拉對中國邊隊贏左

中國

睇林丹打石宇奇既第1分
林丹終於同石宇奇打真軍啦喎

丹爺好堅

第1局19:19
加油呀丹爺

林丹1:0

丹爺要證明自己仲係有競爭力
好正

另一邊都好睇
諶龍都要證明自己

CLS
林丹

我想問最後用咩來選出中國邊兩個去奧運？
排名最高個兩位就可以打？

丹第二局真係不掂

追平了
In林丹we trust

計奧運積分周期既分數
今年4月尾開始計分

諶龍率先晉身決賽
睇你了丹爺

tty諗住贏到世錦同奧運就退役
咁後生退役真係好少見

丹爺

好滾動啊

決賽︰林丹對諶龍

丹真係好多fans

林丹要入奧運反而難過其他人好多
要過到諶龍+石宇奇是旦一個先得
不過睇黎過到石宇奇機會大d

奧運要拎好睇時機 錯過一次要等4年
不過都睇好佢 咁後生已經打到top

贏到先算啦
1次世錦都未有
最大機會個時走去打大運

支持林單踢走尋龍

正確黎講係無論贏唔贏到都會東奧後退役
有機會生涯0世冠

其實幾傻 明明放左咁多時間係練習到
咁快就唔打 有冇話點解唔打 定係只係講明退役

超級大傻女

佢自己寧願唔贏世錦都要係主場贏大運
有咩好講

睇埋今年世錦啦 可能佢拎到呢

丹爺會唔會太癲

石宇奇入硬之下
應該都係同條龍爭

無計 唔打都打左
希望佢到時穩定D 唔好到時好似有次打拉查諾果陣咁(唔記得邊場) 狂出界 好基本既波都打得唔穩定

雖然台北大運當佢係代言人咁
但大運同世錦比完全係雞肋

林丹勁撚到...

林丹輕鬆贏條龍

超級丹回歸？

原來李宗偉頒獎